700 ADR 401蚊啦

今日放哂

SH要有訊心

冇100USD都唔好放

升上太空啦

琴日又call又put，博績後爆邊邊
今日平左put, 蝕左一半，
但計埋今日升幅，聽日call應該賺超過一倍
總計應該有賺

屌你咩放左啊今日

炒兩邊，玩命喎，巴打

當玩option long strangle

炒單邊先叫玩命喎

玩曬兩邊不如唔好玩

套戥你識條撚咩